6070809000後冗員閒聊吹水誇誇群

新谷，希望人少少，盡量keep住廿幾個人，得閒會搞下聚，輕鬆為主

無年齡限制，入面二頭到三中都有，話題都唔好expect太健康，太on9會踢

清人都清得密，希望大家入咗就真係多啲發言，同埋唔好係到搵食啦

入谷中轉站